南韓學生遊主題樂園確診新冠肺炎 150名師生需檢測樂園急關閉

【南韓疫情】高中生遊樂天世界9小時確診新冠肺炎 150名師生需檢測樂園急關閉

綜合韓國媒體報道，6月5日中午12時至晚上9時，首爾中浪區一名高中生與3名朋友於樂天世界遊玩。周日（7日）早上，該名高中生確診感染新冠肺炎。首爾市教育和檢疫部門馬上關閉該名學生所屬的學校，並要求約150名同級學生、老師、密切接觸者立即接受病毒檢測。同時，當局將會為近600名學生、教職員進行檢測。

Source:

海洋公園開返啦！我好興奮呀！

明明去主題樂園唔計群組聚集
吖～又會咁唔好彩嘅？

好多朋友已經plan緊用生日優惠

矛事的

信林奠 無事

去海洋公園入面一定玩到好熱
又要行
要除口罩了

改得好正

後面座位嘅人就食晒佢啲飛沫